想知你地買層板深度會揀20cm定30cm?

你自己間房
一開始想20cm因為想空間感大啲
但30又好似擺多啲野咁
唔該曬手足

30cm=
20cm=

我睇倒乜9?

連有幾闊幾多位都唔知好難答你

我買ikea果 無理佢幾深 ....貪佢外觀睇落一塊
層板都唔好放咁多野比較好

層板闊係80cm
張床闊120cm

我都係ikea買

睇你想擺咩…
細件嘢裝飾為主20就夠

太深基本上放最入既會唔記得左

我間房20同25
30有D深

我用緊25cm始終間房唔大

20啦 好睇D

幾多cm深架
嗚嗚
我每塊層板要加兩個架
每個$30

返到屋再高你知

我覺得依隻幾好。

冇睇錯嘅係ikea rack
110 cm x 26 cm

Yes 26cm